代港共出定先：泛民敗親政府建制派勝，證明香港人係支持和平反對暴力，請外國勢力認清事實今次選舉係香港人用選票支持香港政府

有無補充？

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

1，

2